想識只拖過男仔手既女仔，甚至未既大方乖女

我是男，無任何不良嚐好，身型肥唔高158,33-34歲，唔jer頭，因為自然就是最美，普通樣。份人好易就俾人引起傻笑，性格做既野就宅啲。用開既係we chat.

做乜野

下一個男友 不要再找濠

咁快你已經有新歡
直係典型濠 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

我

已pm

我是男，無任何不良嚐好，身型肥唔高170,21-22歲，唔cut頭，因為自然就是最美，中上男神樣。份人好易就俾人引起傻笑，性格做既野就宅啲。用開既係qq.

容易傻笑，樓主輕度弱智？

？？？
原來

拖過呀媽隻手

我係個胸OK大既人
最近睇A片發覺都D女優既胸又大又無青筋
相比之下
我成個胸都係青筋
有無絲打知我個胸JM9

對不起for1999

咚姐

[black]咁快你已經有新歡
直係典型濠 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我[/black]

158，唔jel頭
咁你

158，唔jel頭
咁你識唔到女仔都好正常

jer左頭就有160

我唔想hurt你，就算你jel左有165都係矮，但救唔返既缺點就算了

問題係你介紹自己係一樣優點都無

乜L野「自然就是最美」係呃9自己，正如男人都鍾意睇個妝化得靚既女仔，無化妝？得，個樣係天使級囉，但天使多唔多呀？

男人唔jel個靚頭已經柒左8成，你仲要話你肥，無米六，仲要傻笑，你知唔知傻笑係好L可怕？男人，一係咪撚笑，一係笑得陽光d，傻笑？得，你個樣又係天使咁囉

可以救既地方就趕快去救左先，減肥，扮靚，儀容要整潔，其實宅都可以包裝得好睇

P.S咪撚用wechat啦，想食女定叫雞姐

有棍OK？

點為之33-34歲？

WeChat